咪撚再quote 肥絲大隻啲reply

明明block撚左 但一quote又睇到
仲要幾乎個個post都有 睇到好撚燥

係，講撚埋d垃圾野
幾時脂肪塞爆血管死？

留名等睇肥絲入來post野然後有一quote佢.

留名，樓主有錯別字，唔係捉唔到掛

一定係廢青黎
個個post 頭一頁都有佢
好心垃圾就搵d野做啦
係度頹廢

屌你老母岸鳩仔 縮返入你臭雞老母個西到喇

扑街 柒撚咗

駁唔到，條友勁撚煩

呢條應該係我向 lihkg 第一條 block 既𨶙樣。

真系好能煩牙
成日系到捉錯字

系....

連登打5p字？

呢個post可以一次過block撚哂撐肥絲嘅撚樣

認字特警再現

呢D唔係5p字係錯別字，有無睇肥絲大隻批改嫁

( Show Blocked User - 一舊膠買起你 )

現實生活中既垃圾，零存在感
連響網上都要刷下存左感
比垃圾更垃圾

屌你個Hi

‘峩佣傻＊，‘掩蓋楽尓和祂恴故事,，

峩佣奘＊毀滅峩對尓恴懷疑,，

｛王孒赱了.厷宔還素厷宔,}}。

邊個quote都block埋佢

即刻正評，成日回埋啲濕鳩野勁撚煩膠！

屌你真係好撚煩 阻Q住晒

改啦 屌你老母笑閪
唔撚改

支持肥絲曲線屌鳩班正字撚

quote 嗰啲全部扑晒

超agree 煩到仆街

而家連登反而需要佢呢啲有特色嘅膠
做煩膠做到佢咁俾心機整啲圖有邊個會咁

改啦 屌你老母
煩撚到閪咁。又想借煩膠上位，屌

黑人憎嘛
沒自信的毒男咪一樣煩膠，但大多數會識欣賞佢ff而唔撚係一面倒好似叫隻肥絲收皮

屌你老母 post篇 迷失在這場愛情遊戲 等佢改撚夠去啦

肥絲廢青改唔到

其實肥絲都係好心提示下大家
我幾支持佢既做法,一堆小朋友連自己用既文字都唔識尊重
本身已經係一個悲哀
難得有人肯咁花時間改正大家
應該要好好珍惜,而唔係惡言相向

屌你老母咩
肥絲大隻
捉唔捉到我錯字呀

吊利路無肥C帶隻

( Show Blocked User - 木盒仔 )

班正字特警係時候望下自己係幾不得民心

LM

其實肥絲佢都幾高質啊
點都好過大部分連登仔一d貨仔都無
得把口 錯字仲要一大堆
人地有圖有point

好心

一般上網打字明就得，除非你中文系咁高要求少少都合理
牙 呀 岩 o岩就話唔尊重文字
伯母 打搞曬

邊個quote佢就block佢

我發覺好多屌肥絲嘅都係5p mk仔
係咁吾系丫牙

你標準都好撚低唔怪得你話佢高質
一擔擔 明既

咪撚理個戇鳩仔啦
等佢自己收皮咪算囉
你越quote佢越同佢玩佢就越開心

係撚好心
佢想引人注意，之餘，重要表現自己
乜乜整圖、正字都只係俾佢用嚟威嘅手段

成日做撚埋D煩膠野刷存在感 肥婆十個有十個都有心理問題

上次咪有個post話要求admin bam佢a/c嘅，最尾好似就嚟3000個正皮，連尼住佢哋都冇上水？

On9既思路係難明d

自認老師班主任，把自己看得那麼高竟然話好心，人唔笑狗都吠啦

系你老母

牙你老母
系你老母

我屌你老母咩 以為捉字好撚醒咩

佢真係好撚得閒
改我錯字呀笨

死返入你老母個臭閪啦
叫人用標點符號但自己唔撚識用
老你老母師咩

支持肥絲

咪撚再開肥絲大隻啲post

屌你老母

吊牙煩吾煩D牙
日能日系度捉錯字=.=

可能人哋現實中自我形象低，網上渴望受人愛戴仰望，重要高高在上指手劃腳呢
支持佢啲人應該未見過高登高質時代，又欠缺社會經驗唔知人心叵測，簡單啲講，嫩

Show Blocked User - 因乜叉事跳跳虎

引曬啲5P仔一次過BAN

巧痛牙
吾巧bam我牙

支持肥絲 5P字真喺好低質,成日藉口話睇得明就得

佢想改咪比佢改，佢想攞存在感咪比佢攞，完全無需要咁大反應，身在網上討論區，一笑置之，輕鬆少少啦各位巴絲。

平時班正字特警又唔見連登仔屌得咁落力
欺善怕惡，正宗廢柴

啱

喺 ✗ 係

我得一個錯別字，畀我B好唔好？

邊個quote就block

幾好笑呀
咁嬲做乜
放鬆d啦屌 上網都嬲撚到咁
睇到都覺得辛苦

完全唔明白有乜好嬲
真係一堆人唔肯接受別人既指正
明知自己有錯,比人指出錯誤後就惱羞成怒

冇人攞到A range嘅
老師唔好mark得咁嚴啦好冇

巴打你死啦，撐肥絲等俾人block啦

thx

呢個情況用"俾"吖

咁應該block曬d正字撚
無話咩撐唔撐 佢係捉人錯字姐
大把人都會捉啦

其實大家根本好想睇肥絲
係度扮哂反佢

難得見到正字撚失勢不知幾開心

改字之後就解Block

其實呢個POST有幾多人經歷過ICON事件

問題係佢嗰句意思係被動呢

反而幾鐘意佢咁樣捉
用習慣咗錯字有時都唔覺
好過以前老母嚟老母去

點解屌肥絲嘅post都總係有打手

我講緊第一句呀

呢個post幾好
有得一次過bam鳩哂d 5p撚

起隻厹底，dse雞黎 所以就叫人唔好咁執著錯別字

Show Blocked User - AjstylesP

比人捉下錯字就嬲 家下d細蚊囝渣ga

連登反正字

禾手打5P
囡囡留TG

5p

呢個真
真係好值得啲淨識屌人老母嘅正字撚學習（包括我 ）

繼續quote啦喂 一次過

晨早block左

好撚煩呀隻傻閪

捍衛本土語言文化都叫打手，打咩手

邊個打正字禾屌邊個

連登5p化有賴樓上一班盲反嘅巴打 對人唔對事，一個字：嫩

私怨大過天，巴打好波

咁唔想佢出現咪打正字唔好做文盲囉柒頭

咪同個傻閪玩啦

依個post啲傻仔爭住quote個肥閪啲回應 方便我block晒佢

一單還一單，真心唔覺同你哋改正錯字有咩問題，佢又冇屌你哋，咁都block不如一次過扑埋我呢啲正字撚 。

幾好呀 肥絲做咗正字刑警 捉下啲5p字 好過平時係度派膠

係嘅，佢自己浪費自己時間

有冇人讚成連登發起全民投票去褫奪某啲會員會藉？
例如過3000正皮就踢走某個煩鳩..
例如：肥絲大隻

( Show Blocked User - AjstylesP1 )

我就真係屌你老母啦 連登用5p字 死番入你老母個臭閪度啦

請admit ban鳩會員肥絲大隻帳號

呢個post過咗3000正皮啦
咁又點啫？
admin擺明唔想理你哋班小學雞
想搞掟石就死去膠登啦

點解無人起撚到佢底

正正常常點會起到底

係度

喺啲連p仔成日自爆至咁易俾人起底

老師好撚嚴

留名等睇200個屌字

連p仔 好名

本身無乜feel 純粹attention seeking啫
但係成班on9 邊屌邊quote佢 仲專登開個post講佢 正中下懷輸撚晒

愈block愈興奮
我block左啦 你呢

我印象中BLOCK佢好似唔係捉字
好似係好撚煩定假膠

係至啱

其實佢捉錯別字唔錯呀
有啲好普通嘅字有時用咗都唔知原來係錯嘅

巴打小心陣間俾人屌你打手呀

我以前係咁咦捉過下啲「以經」、「以家」都俾人屌啦
連登仔一視同仁嘅

因為佢啲圖真係好撚阻埞, 同啲肥婆一樣阻鳩住哂

點解啲圖咁阻埞, 因為佢要人睇到佢幅圖, 驚人睇唔到佢留言, 要表現自己, 要擺款用大佬口吻插人
根本啲圖都唔係正字資訊, 要改正字, 一行字搞掂啦

呢個post block咗11個

巴打好威好型呀

老師可唔以畀A我？

無評語咁橙

推

Block尻你就差唔多
死返5p啦

屌你老母 新會然識唔識規矩呀
打5p字仲咁撚串
考dse未呀

岩啦 不過班on9支持者就唔撚會理你

條肥西就話咩唔睇高自己，唔通睇低自己
無人叫你睇低自己，但就唔好高估自己扮老師班主任

簡單文字都理解唔到學人扮老師。on99

曲線幫推肥絲巴？

連登開左半年都無 你學人扮老屎忽 你又幾舊啊屌你老母

再者 舊高登一早打開5p字啦 跟規舉
連規舉都唔識大大聲
你跟咩規舉咁把炮啊又

快d block撚柒條肥閪啦

規舉？

55 你繼續跟啦
連登抄高登 高登就不嬲唔介意5p
繼續扮老屎忽啦

雖然一早block 咗
但退後一步諗
捉正字至少好過派膠先
但係肥絲張圖真好煩

留名睇肥絲改文言文

睇死你改唔到

肥絲令唔令女架

佢有幾次改人錯字果陣自己都寫錯字😂

I am waiting

5p字就屌，錯字就唔理，大細超？

高登依家都好介意5p。

如果係講返以前點點點，三登依家都冇可能返到去08年前咖啦。

今時今日，三登都係過緊正字時代。

咪你地唔跟傳統囉

講傳統就一定唔介意5p既。又要學人講傳統扮老屎忽，又要唔知傳統係乜。笑撚死

系牙系牙

以前高登邊會理5P字

莪以前米右系甘打

刀無人會吊我既

系連登甘ON9先會吊泥吊去